財委會通過5億5千萬元明日大嶼前期研究工程撥款

立法會財委會通過涉及約5億5千萬元的「明日大嶼」計劃的中部水域人工島相關研究撥款。財委會以33票贊成，2票棄權，以及2票反對，通過撥款。

2020-12-04 19:04:38

Source：RTHK

扮反對派真係慘
要幫手投棄權同反對票

無人扮野投下棄權同反對票 好快會俾人cut維穩費
兔死狗烹 鳥盡弓藏

feasibility study 都5億

咁呢五億就係香港各大干收銀瓜分既，入唔到中資袋

中資袋之後果幾萬億

唔關邊個袋事
做FS
5億太誇張

誇咩算少

平時計開6%, 而家收緊1/10都冇 算少

邊個 投反對+棄權

拎俾藍絲批鬥下

呢5億都係arup/aecom/atkins分架喇

邊個投反對 要正本清源呀依家

係咪有票熱狗

渣乾香港就開心班賤人

遲啲扮反對派都要付出沉重嘅代價，不絕對忠誠就係絕對不忠誠

有辧法呃政府錢最好做

STUDY 即係要起

成個結構根本係笑話
搞fs本來就係決定起定唔起
有乜impact
但事實上

結論由client主導
cherry pick民間意見
想做既就短期policy
唔想做既就長遠計劃

我代建造業工人感謝泛民

愈來愈似支那d咩十八大會果d一千比一投票

是但搵個grad E做prelim

又可以大量開位請人 成班合約戰士係到慢慢R 慢慢玩 慢慢了鳩人D野 搞屎棍 拉長黎做